除了球王馬，有邊位球員可以破鈮鎷紀錄

188.7m
我諗都無人可以破到

發覺叫馬既人都好非凡

Siuma

賓周馬

估都估到應該基沙文，夏神呢d

獌回購C朗

至少5億，小花都3億

賣波衫到唔止啦 傻尻

數學家，計件波衫零成本好未
要賣幾多件？

艾拔圖摩蘭奴

1000蚊港紙一件
賣一百萬件，已經十億港紙

你講到所有盈利去晒球會到
經銷商個班人唔駛食？